問拍緊拖既巴絲,你地見你同事多定見你伴侶多?

問拍緊拖既巴絲, 如果你男/女朋友唔係同公司返工一齊做野
一星期七日
你地見你同事多 定 見你男/女朋友多?

見同事多是否接近分手，然後死亡?

有可能唔係同事多咩

女朋友係同事

同居有冇機會?
當份工返9個鐘加+2個鐘來回= 冇見男/女朋友11個鐘

返到家仲有13個鐘，如果訓教時間唔計
當你訓7個鐘
你一日對男/女朋友6個鐘

一個星期5日
對同事鐘數: 9x 5 = 45
對男/女朋友鐘數: 6x5=30

計一星期5日既話就對同事多
但計埋週末既話

我見坐隔離個CS衰妹仲多過自己條女
食飯又一齊放工又一齊

fail 你一開始已經話一星期七日

好似係，除非唔係

係度食正！

囌有冇同佢發生性行為?

咁有冇同佢發生性行為?

不要再說了
除左訓覺果幾個鐘
每晚淨係1-3個鐘見到老公